Ifc天台區

巨熊收皮
排緊隊上天台 有無傻熊得閒一齊傾下計？

重倉熊喊緊....

我準備好跳

點撚解呀

點知失業高過預期都爆升....痴線

大家鎮定啲先 港女不嬲逆向

Cls咁都升

師兄鎮定d

一齊針啦

我都巨熊 一個鐘蒸發左成千usd

咁今日可以出咩消息係跌

我好重熊 真係面對唔到

失業300幾萬 都升

睇唔透 咁都千升

美國又重熊 港女又重 真係唔跳唔得

有幾巨呀, 我全清光呀!

失咩業
個個係屋企做股神啦

有冇師兄9點半IFC 幫我羅定個靚位

失業 > 政府派錢 > 全民皆股 > 吽吽吽

我成副身家all in咁濟

小熊

今鋪幫我戒賭
都係好事黎

我都係 返左10幾年工 60幾萬買重倉熊 無撚晒

大家係美女定港女先

Same 之前喺sqqq spxu 度賺果啲兩日輸返晒

仲有6000股7500…

今日真係cls

排隊

大家會唔會走左先..定坐...

傻淡

打靶啦左西咩

諗住坐到佢pk
我知唔理智 但連升咁多日 我唔信佢一直升到40000

美股不嬲都係反應慢一日，隔日先黎料。

左

搵到媽咪麵救你可以唔駛跳

巴打幾重熊
等我呢個之前造淡輸撚到仆街陷家產既人安慰下你,我之前幾個月實輸多過你
今晚要認輸,擺明硬夾淡
呢種夾淡市
我死太多次

我兩邊都死 捱過今晚 聽日都係死

正股驚閪

巴打all in?
我上年到今年加埋都輸50-60
但單注計最多輸15...

美指升同港指有咩關係

叫左你買牛買熊都唔好all in 有邊次你係聽！

要止蝕
唔好心態崩潰去溝貨
我輸撚死就係唔憤氣溝貨

假撚到仆街
利申 贏變輸

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

要幾多人失業先會跌

冷靜，或者聽日美期 跌番

位位$20 門票

好想求大家集氣聽日港女千跌不過睇落無乜可能

63.4 sdow仲諗住今日可以返家鄉 依家都唔知點算好

你會點止蝕？ 跌5%就即刻走？
如果覺得自己買啱方向，只係比人夾，咁你會坐定走？

點都有少少關事

大家睇下呢度就知一定會繼續升。。。

63.4......你幾多股

燈post 聽日應該跌

失業呢個消息究竟有冇人理 會唔會聽日跌返 定係繼續吽 好亂呀

63.4....我均價32.5spxu 都走咗鳥

我諗呢度真係大家跳之前圍下爐 已經無咩燈唔燈

700 put重倉 日日望住佢升

白事都當紅事咁做 夾住上
夾佢老味。

留名等美女高開低走

港女就真係捉摸唔到

祝咁多位巴打好運

好快倒跌

賭少一兩日先心急想追返輸咗果啲好易再輸多啲

講到好似成個連燈財經post都係淡友咁
明明好多人正股無走到 而家回返少少血 但無人話過止蝕反手做淡wo

同啲買唔起樓既廢淡一樣

琴晚道指千升今日港指都跌左170點
睇唔到個關係

我識止蝕就唔會輸到仆街死
止蝕真係好難，但必需要做

你睇睇而家升到個西樣點先 個失業率咁撚樣都升 港女點會跌

跌2日升2日又跳?

Ching輸幾多

好在好少姐但都係蝕

SQQQ特價
ALLIN等睇樓

唔計港女都十幾個 我唔想面對聽日

IFC天台係唔係咁？

😒 😡 😞 -😖-
()（/\） () /）
━━ IFC ━┒
┓┏┓┏┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻ .. 🚚 🚗
🚶 🚶 🚙 🚓
🌴 🚶 .. 🌴 🌴

個個覺得炒股就得唔使返工，然後一個壞消息或者大戶離場就得

點解可以輸錢
今次美股劇本完全係A股肺炎一樣

一定會跌
無可能一直升
呢個係事實==

睇師兄個名 睇黎同道中人

不能丟人現眼

無倉睇？

我做好友係美股執錢啦

今日先跌完百幾點 按你道理聽日實升啦

我已經無本執

Ifc見

台下十年功 台上三分鐘

十幾個已經真係想死 好辛苦

美帝 會否升到1500點

驚西咩，一日未收市，一日未知生死

join tvix@851

Ching你不孤獨 我都十幾個啦

死慳死抵 好難承受

勿沾牛熊

無錯

止蝕即刻固定地不斷高買低賣

叫左成個星期 唔好係都要作對做淡

大家冷靜啲！首先如果單純壞處消息可以令到佢跌就唔叫大戶啦，佢而家擺明夾爆班淡友，等你夾到驚就爆跌啦！

估市有咁易估個個買熊都發大達

唔好啊 師兄 錢搵得返
1年已經10幾
勵志d諗 你有今次經驗 下次就唔會再輸咁多 甚至贏

正股驚閪
屌你老母

佢隨時聽日就比人打左靶 仲鬼有機會咩

港女真係唔洗諗 成場74%熊仔25100重貨區
你估下班莊係夾埋個千幾點食熊仔放題
定預埋你有錢齊齊搵

sdow@78

正股驚閪
54.5 450股坐緊

跌左咁多仲買熊就應該控制注碼啦

博到失業人數爆升 點知美女跟住爆升..
希望聽朝可以講夜期唔計
238熊

咁撚多張熊

太多人做淡 就夾架啦，人類總是犯同樣的錯
個市擺明係挾上，有冇咁多 心理質素 等到佢跌？

巴打你大戶

十幾萬都大戶
咪玩啦ching

點解要天台見
不如諗下有咩做好啲
人生為左幾分錢而死
點解睇自己條命咁賤

我係你1/3

正股邊有可能輸曬
正股驚閪

越升越多熊
好多熊軍 當埋底庫 去追

香港好多人返工喎

歐美仲未反映停工。。。美國仲爆緊。。。實體仲未復原。。。。屌你老母咁都可以升。。。on9

愈升愈多熊, 會唔會直上30000

呢d唔係正股wor
呢個post好慘

真心點解啲人咁賭徒心態我屋企由上年12月開始慢慢抽身，而家係得番1,5,8號仔但5號仔都蝕咗唔小

起碼唔會被斬倉先啦

睇呢個POST 就知聽日升800- 1000 左右
咁撚多人做熊

唔夾都對唔住自己

記得最近有張改圖係拎媽咪麵落街

等20$入sqqq

無人講正股呀屌你老母

68 35股
雖然都係佔好少
但咁一跌白做幾日人工

各位再見

聽朝留返少少熊仔餅碎比我ok?

??????

唔好亂黎
本無咗咪搵過囉

訓醒就無事架啦

點解
點解美帝失業率咁高都龍市
我唔信

估佢唔到

成王敗寇～見好即收

夾爆晒班傻散先會跌

失業率高

有疫症

封城

供應鏈斷裂

咁都可以大升

就嚟比佢夾死

重熊，但覺得下星期個市會爆跌

同路一諗到今夜比美帝屌完 聽朝港女又跌 就想死

到了，定入tvix好

港女聽日似升

劇本: 聽日夾死熊，後日跌突

Sor 我打錯 係升
利申 成個倉都係7500

後日星期六

佢今次個失業率高好小事

因為只係停工一排而唔係冇左份工

所以我覺得係一早預左 唔會有咩大恐慌

失業率仲高過08年個陣,根本硬夾

挨到下個禮拜會有轉機

利申傻淡

空倉熊軍
等聽日恆指高位

聽日237-240殺埋大家D熊反彈第一口就差不多完成

Strong hold 熊

8000就算啦

好撚慘,我輸到仆街,有冇人圍爐?

你有冇爭人錢冇就唔好撚戇鳩

ching幾多

一日未開市都有轉機
利申：重倉牛

8萬

死撚開

輸身家既巴打可唔可以應承我唔好再訓身玩牛熊
人地真係當你放題咁食

'半年就返嚟啦

我期指過夜

咁既市你求5% 買hsbc好過啦
要玩就做好對沖 我都用option組合hedge住咁升左65% 全倉 個市咁波動做long call put同時再買自己簡個幾隻 贏唔盡但起馬唔會一下死灑game over
十年難得一見既市唔好用黎賭大細

我係覺得衰係買乜輸乜，依種感受真係好痛苦
未試過過夜岩邊食成幾百點

屌啦星，仲升...我就黎過保證金
應唔應該錢入去睇聽朝開市，睇下有冇得輸少d?

好少姐，我炒過2次，2次都10萬
有一次我贏到有45萬，轉頭一野就回收左
呢轉股災，我都唔敢玩大，拎2萬玩，盡量唔過夜，都有返小小斬獲，留得青山在，頂住呀ching

我初初都係拎三萬玩，初初幾日執8千，覺得自己好醒
到依家輸左8個1萬，好想死
明明諗住理性咁食波幅，偏偏我一買就轉勢大波幅夾到應

玩到咁大

你幾歲

我當年都係，所以家下mark哂excel，玩得好小心，唔過夜，每日頂盡+-10% 贏輸，止賺止蝕，個人都輕鬆左
我當年仲係借錢買，家下仲還緊，最緊要頂住，過左一兩個月，唔好惦唔好望，等生活正常返，就感覺好好多架啦

你係天台邊坐比較好
一打靶即針😂

聽日應該係我最後1次玩恆指牛熊 知錯了

當年我連過左7晚夜8萬變45萬
然後就無然後啦，45萬極限牛熊，果時仲返緊工，個人呆左

但比你搏到個下應該夠退休

都過左2年啦，家下仲做到隻狗咁

投機同投資係有分別架
你要投機 你要先諗下輸唔輸得起

[url][/url]

打哂把啦，呢幾張係我珍藏黎，慘痛回憶，所以唔洗灰心

師兄幾歲

三十中啦 所以都頂得住

[富途] 尊敬的富途客戶，當前您的賬戶為“危險”狀態，將被立即執行強制平倉操作，直至賬戶恢復至“安全”狀態。更多信息請查看您的註冊郵箱或牛牛內通知消息。

唉無曬

咁你返咩工呀？

康樂方面，不過返咩工都唔緊要，最緊要工作要穩定，萬一真係出左事，都仲有份工

睇得好透

聽日分分鐘高開斬倉就同你回
個市係咁架 唔好鬥氣 真係會輸死

呢個真
我公司就係炒人 搞到我突然驚
一驚就買錯股 坐左喺天台排隊針

呢家黑期同夜期都升到癲左，聽朝一開市d熊實跌停

我屌
出人頭地啦
個市開始崩啦

幻覺

明天一開市又黎多次牛
你有好多熊ah？
好難當幻覺😯

唔買極限就無事啦 我而家買到2000點過外，換股比率20000，20點先一格，可以有多小小時時操作，考慮時間多左，無咁易做錯決定
奶過大大野，就會好小心架啦，唔出過事既邊係男人

無力跌

從來散戶都係俾人玩弄嘅一群

巴打, 多謝你肯分享,見到你咁大上大落, 搞到我唔敢入返牛熊玩
以你經驗, 係唔係正股最穩陣? 牛熊 純粹真係對賭?